---
title: "Вакансии"
weight: 8

banner: "handshake"
---

На данный момент аэропорту требуются следующие работники:

## Уборщик

* Назначение: убор помещений
* Опыт: 5-10 лет
* Заработная плата: $4199
* Контактное лицо: [Джон Фёдор](mailto:johnf@mvkbruh.ltd)

## Сантехник

* Назначение: поддержка надлежащего состояния водопровода
* Опыт: 10-20 лет
* Заработная плата: $6899
* Контактное лицо: [Джон Фёдор](mailto:johnf@mvkbruh.ltd)

## Водитель спецтехники

* Назначение: вождение спецтехники
* Опыт: 3-6 лет
* Заработная плата: $4999
* Контактное лицо: [Алиса Фёдор](mailto:alicef@mvkbruh.ltd)

## Rust разработчик

* Назначение: поддержка кода систем аэропорта
* Опыт: 20-40 лет
* Заработная плата: $2000
* Контактное лицо: [Михаил Фёдор](mailto:mikef@mvkbruh.ltd)

Если вы не нашли свою специальность в списке, но считаете, что вы нам
подходите, вы можете связаться с нами нам в любом случае по следующему
адресу - [jobs@mvk.bruh.ltd](mailto:jobs@mvk.bruh.ltd).
